律政司又介入私人檢控,撤銷傳召的士狂魔

正仆街

開槍警都算 係佢個立場一定保
呢個的士狗咁樣開車撞一大班人都可以撤銷

劣政屍就係法律

diu奶星 顛到咁, 的士狂魔周圍撞 撞斷人對腳,仲有幾十萬獎金收

法治未死

"幫我做打手就開live 割人頸都ok"

反正youtube 都係共產黨名下

玩撚晒
要制裁成個徘政司

因為以為仲要用黎d招數

香港真係越黎越得啖笑 咩一國兩制 法治 自由 民主 人權 全部都係笑話

即係話私了有合法性

唔好呃自己啦屌你老母
好撚肉酸呀
仲打飛機

推 屌你老母

攬黑警都明, 的士狗都攬上身, 班友真係腦裝屎

推

打你老母咩九唔撚答八
弱智可以出少包聲

twitter

鄭國泉？

法律彰顯唔到公義 公了不能咪私了囉

呢啲case大陸都比告啦，香港真係痴撚左線

嘩 真係好撚離譜 殺人放火金腰帶

點九唔搭八呀
咪應緊你句野囉傻閪
中文都唔識呀?
定係你又贏撚左呀?

包庇到出哂面

律政司好黃
真係有黃
去到咁 仲唔走
?

即係唔俾人私人檢控啦
CLS

鄭若驊被人制裁，無晒包袱，仲唔亂咁嚟咩

法治

外國絕對係恐襲行為
港府公然包疪恐襲

你應埋d弱智野呢 屌你老母
係要自己丢架

下低仲有班刀手架嘛 你估淨係得佢咩

下個到暴動強

共產黨要攬佢,上過央視做文宣

垃圾

公民黨繼續守住議會守住法治

擺到明港共政府想點就點

楊明條賤種都放生啦

你都知你弱智呢
傻閪

OMDB

法乜撚野治 本身唔告已經好撚大問題 而家直接介入撤銷檢控 屌你老母講乜撚野法治

等睇泛民又0反

港共邏輯：將香港整到衰過支那，咁就唔會咁憎支那

DOJ個套唔係講法治啦, 等到JR結果就知係咪高等法院都死晒

cls罪犯都攬

你字同我字都唔識分 邊個弱智呢
玩埋d小學雞文字當自己拗贏呀？傻鳩

統一口徑先。示威者遊行示威 的士佬加油撞示威者發動恐襲 最終一名示威者永久失去下肢行動力 但因為當中恐襲者爲中派所以香港律政司決定免去刑責

Dept of Joke

仲信有法治

快d去獅鳥人啦
你咁撚醒

要民間自己制裁佢

想問下David tang條撚屌有咩講

屌佢老尾又一單

可笑 公然話比全世界聽法治精神已經玩完

楊明單野咁細, 交通狗都冇肉食啦
幾個月之後出傳票叫佢交罰款就算

endorse恐怖分子？

想JR證明成個法院都比支共控制

真係小學雞九唔撚搭八

公民黨咁多律師
點會冇人知律政署內部點運作？
係人都知唔係大波樺話事，點解唔爆大獲？
係咪諗住唔做議員之後仲有一官半職做？

真係戇鳩閪九唔撚搭八

咁都細？
積犯醉駕都要坐啦

更正 黨媒係中通社先岩
去年10月於反蒙面法遊行時，59歲的士司機鄭國泉駕駛的士鏟上行人路，其間涉撞傷3名女子，當中一名23歲女子被撞斷雙腳。鄭國泉之後被市民拖出車毆傷「私了」受傷，一名20歲青年事後反被指涉嫌參與暴動被捕，鄭則至今未被檢控，更獲撐警團體捐款逾52萬元。

鄭國泉接受香港中國通訊社訪問時聲稱要「還原真相」，指當日是有示威者用鐵通打穿其的士的擋風玻璃及「衝咗上嚟襲擊我」、「佢係搶住我堂軚（盤），然後架車就係咁樣搶軚（失控）。」他歸咎因參與國慶遊行而受襲，強調自己是無辜，「人哋講乜、自己冇做過，清者自清，我問心無愧……我是中國香港人，我哋中國人應該以國家為榮。」

鄭國泉接受中通社訪問，題為「香港被圍毆的士司機康復後首現身：我問心無愧，絕不後悔」。片段長約4分21秒，形容鄭是「被圍毆香港的士司機」，他首次在鏡頭現身，聲稱要還原事件真相，「如果我係蓄意做出衝向人群，我架車唔需要停定喺度俾人受襲，大家有常識嘅人亦都可以諗得到，我何解要停定架車呢？我根本上係一個好無辜嘅人。」

訪問指鄭國泉駕車經過深水埗被多名「激進示威者」圍毆，頭頂要縫4針，左右胸骨共斷四根，「當我轉到去欽州街嗰時，見到前面一大堆示威者、好多人，突然間左手邊就有個示威者拿住支鐵通，向我左邊嘅車、擋風玻璃狂插，插穿我塊擋風玻璃，就開到個安全鎖，就係我左手邊乘客位，衝咗上嚟襲擊我，有一個示威者喺我右手邊，打開我個車門，當其時我係掙扎緊，佢係搶住我軚（盤），然後架車就係咁樣搶軚（失控）……諗住今次受襲已經玩完㗎喇。」

鄭國泉又估計，自己因參與國慶遊行而受襲，「因為國慶，啲同事（的士司機）一齊去為咗國慶做咗一次（愛國）遊行，變咗我哋插咗旗仔（國旗），因為我車牌太好認，俾佢哋認出咗。」但整個訪問，隻字不提23歲女子被撞斷雙腳。

鄭國泉更指摘醫護對他不客氣，負責旁述的記者更稱：「送到醫院不是事件的結束，而是另一段折磨的開始。」鄭國泉稱：「醫護人員同我過床、去照X光嘅時間，係唔會理會你嘅傷勢或者痛楚，就咁樣踢你過床，我嗌痛，佢唔會理你，對我係非常之……唔會客氣。我住咗四日醫院就要我出院，只係畀咗啲止痛藥，你返去休息得㗎喇，啲骨會自動埋口。」而事發後自己更不斷被騷擾，「幫我走去所有啲酒樓落訂單，亦都有啲WhatsApp過嚟，話要坐你呢嗰兇手嘅的士。」

負責旁述的記者指，鄭國泉至今難以恢復正常行走，身體心理留下難以癒合的傷，但鄭仍問心無愧，「人哋講乜、自己冇做過，清者自清，我問心無愧，我身為一個中國人，國慶節係我哋中國人裏面嘅一個大喜慶嘅日子，我對於我當日遊行嘅動作，絕對不會後悔，因為我係支持我哋自己中國人嘅國家，我係中國香港人，我哋中國人應該以國家為榮。」

同大家講個笑話：香港法律
唔好再信法律可以保護到自己

真係賤種黎
以權謀私

仲玩copy tim
幫我推多幾下等多d人卜你條柒頭

普通醉駕渣一年幾十單啦大哥
你估而家係車死人又大爆炸又走人搵人頂包之類
交通狗處理咁多單唔通個個升柴咩

都制裁左咪做到盡
肥婆驊而家擺撚明係咁架喇你吹我撚脹

但律政司班刀手就自己睇路啦

法治？

香港法律真係黑暗醜惡

姐係可以司法覆核？

香港法治

楊明醉駕冇事
狗開槍殺人唔比告
廢老藍絲蓄意撞鳩人睇唔到，唔比告
大量狗假口供睇唔到
支那狗拎住把刀可以話冇斬人意圖
示威者袋有雷射筆冇用過都主觀話有意圖

唉痴撚線

好撚嘢 屌你老味有法治喎

都係嗰埋刑事檢控班人架啦，佢個網有晒名單
你話邊個落決定就佢地內部先知，收風都唔一定係佢地啦

屌你
仲相信會有用？

jr 完都係叫department of joke review 多次 佢決定要撤都係要撤

可以JR，JR都玩完真係法治已死

玩晒啦而家！
人治到出晒面
香港法治脆弱不堪到咁樣

咁所有藍絲揸車周街撞到人殘廢/死亡都係合法合理right?

發資料去美國，香港要由美國代行公義。

殺人放火金腰帶

總之佢地就要做到各方面都唔會"認輸"

而家佢地有底線既咩

愛國邊有事呀
佢攰渣
我決定代表doj宣布唔檢控

omdb

直接埋伏最好，根本冇法治

JR 就算嬴左咪又係比返律政師決定，除非JR 佢條法例違憲，不過根本無可能。轉搞民事要條廢老賠到破產?

我宜家就係凌駕法治

屌佢老母

屌

推一推先

同泛民總辭一樣 要有手足係政府入面抗爭

Dead Body :

A

On撚9
屌緊佢擺明放生你又拉到 大單細單
如果泛民事旦一個同一件事咁斷正 你估會點

不過另一點就係隻交通狗自己走去JR許志勇
好明顯傻仔左, 亦都冇搵DOJ拎建議先

有險可守

W

出面仲討論緊喇沙仔

推班仆街律政司做下一批美國制裁人選

Twitter見

律政司真係屈機，中意告你就告你唔中意就唔告

公民黨：我睇唔到
梁卓然有骨氣

聯署支持封殺微信同TikTok

你老母臭閪
哩件事唔告仲有錢獎
依家仲公然包庇

推
撞斷腳唔洗負責

屌你老母
撞斷人雙腳可以咩事都無？

Twitter

DKLMCLS

咁都得，咁即係下次見到對家唔洗留手啦

香港恐怖政權決定唔告恐怖分子

Twitter

幾時撤銷埋721白衣人？

香港法治

全部制裁啦屌

好，殺咗個屍機都唔好告啦喎

智障...

同黑警一樣，最驚上庭俾人審

你都幾撚搞笑, 黑警放生左啲咩
係放生送醫院就算啦, 使咩報到搞咁多野
有邊單普通醉駕冇車死人係之後即日上庭+扣48小時
有相關案底都睇係咪嚴重程度先有其他刑罰啦

下 呢單咁都唔使告？

咁樣唔會令到我地驚架🤓

帶頭破壞法治就係呢個仆街

即係藍絲做乜都無後果

用自己方法報仇

擺明包拗頸姐
無犯法洗乜要介入

有可能係有人叫佢咁樣做，如果真係開始審有機會揭露事件所以要阻止，因為個的士佬所講既野完全唔合理

可唔可以推到俾所羅門爸睇到
律政司入面冇一個係無辜
全部都要制裁

只會鼓勵暗殺事件嘅出現